《頭條動新聞》Ep.1 (蘋果日報 Appledaily)

#王喜 #頭條動新聞 #Appledaily

《頭條動新聞》Ep.1
(蘋果日報 Appledaily)
Aug 3, 2020

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.68M subscribers

面對強權打壓，批判政府的聲音越來越少，《頭條動新聞》請來《四點鐘王Sir》主持王喜，以及《AppleDaily Show豪》主持曾志豪，繼續與香港人一同嬉笑怒罵、諷刺時弊。如你想支持《頭條動新聞》兩位創作人曾志豪和王喜，可於YouTube收看節目直播期間，按留言位右邊的按鈕，選擇購買「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」作支持。扣除成本後將全數撥歸合作夥伴，與你攜手撐同路人！

《四點鐘王Sir》
過去一年防暴警執勤其間多次「仆街」，王Sir從裝備上及心理上以至身理上的狀況，詳細解構總總成因，以及在《警察通例》下如何可作出糾正。

《AppleDaily Show豪》
市民踎街食飯一日後撤回堂食禁令，撤回速度遠勝5個月才願意收回「逃犯條例」，除撤回速度快，DQ速度更快，一連串立會參選人被DQ後，林鄭更將整個選舉徹底DQ，原來《基本法》已成為宗教。

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：

推